點解廿零歲女仔要返麥當勞?

不時喺麥記見到啲廿零歲女仔，唔通香港真係咁難搵到份正職?

你不時食麥記？

咁你覺得應該做咩好呢？

樓主會比連兵批鬥至死
竟然敢食藍拱門

依家其實少左

唔做老麥做乜？
做個文職萬一蚊？

多學生妹做

自力更新又要批鬥
連登仔真係好難服侍

點解麥記唔算正職？

搵個ERB短期免費課程讀下都好丫
讀完搵一行做下
用D工作經驗可以報到HD

不過而家HD根本見你有手有腳有錢就收
而家就算讀唔到u最低限度都要hd丫

如果唔係到老左成條街後生都係U GRAD
自己得中六
仲唔第一時間俾公司炒撚埋出去

btw m記而家幾錢人工?

藍拱門經理：你地班學生妹唔做金拱門 我經理房有咩用啊

人地屋企大把錢，返麥當勞過日神唔得咩

咁都吊？

好多學生打份兼職㗎
你又知人地係全職？
人地有難處又要寫係塊面度？
打份工都要話人
樓主弱撚智

屋企留左幾層樓 返下PT溝仔唔得?

你點知佢廿零歲

藍店 低人工 辛苦 career path又唔明朗

戇鳩仔

文職中意請長工，老麥有得返part time

近返工又唔駛用腦呱

未夠秤又想返工咪做老麥囉

做份正職都好啊
識人做左十五年麥當勞

肯做m記都係單純既女仔
起碼唔會為錢做ptgf

望落肯定唔係大學生
應該係24，5歲以上

唔係歧視人自食其力
只係 麥記人工， 工作辛苦又黑板，又低人工，又冇前途。唔通做死一世麥當勞就好咩?

點解唔揀一啲更加好嘅工作?
又或者繼續進修?

大家講到麥當勞份工好正
其實呢度有幾多人做過麥當勞?

麥記成班後生仔溝到女/仔又易入職
番文職唔洗講野成日口都臭

巴打講得好啱

返開唔想煩, 開支有人養, 等嫁人就得

做咩老M啊上網賣相啦，做幾個月都夠首期
豬閪真係豬閪

雞

一定要入去食M記先會見到?

咁都係一份正職呀
唔係一份正既正職啫

其實做吓老麥打發時間之餘再溝女真係唔錯

眾人皆醉你獨醒

俾M記經理抽插

文職至少20K啦...

正職係ptgf

呢個時勢應該唔少新血

成日見到可愛靚女都係我鍾意類型
好想問攞電話

日頭做秘書, 夜晚剝光豬
做邊行同做唔做雞根本無關係

廿零歲都未夠秤六十歲先中年

正正經經打份工都比人講到地底泥
連登價值觀

做得雞會唔會返m記呢d 30幾蚊既工呀

好多蝗做，印巴都有

無靚仔靚女

冇問題，靚就得

20K不如做M記啦
利申 25K office boy

識幾個廿幾歲做m記嘅 基本上都係dse hea考然後得幾分 好似hd都讀唔到 佢地根本唔鐘意讀書而且對人生冇任何打算 佢地鐘意佢做m記係因為啲人都係差唔多嘅人

MT黎

要做麥當勞既 撚會搵到份20k文職 出黎做野先講野啦

當啲女連no touch ptgf都唔洗做
就咁賣條底 影下相 陪人打機 都搵到錢時

去到今時今日仲會做m記自力更生嘅學生妹
好值得人欣賞喎

關你撚事？

香港人不嬲睇唔起生活得差過自己嘅人，但葡撚葡生活得好過自己嘅人

你未畢業?出面大部份文職都係20K起跳

係
我諗樓主都係見到剩低既2成
而家有8成都係呀嬸
以前讀中學既全盛時期
就真係8成都中學女

現實生活中就未必係咁
但係連登就一定係
攪到無分析能力既連登仔信哂呢d敗壞既價值觀

而家後生可以做台式飲品
好聽過做快餐

啱聽
垃圾港豬最鐘意白鴿眼 10隻港豬9隻都係

2020係25k先岩

求介紹

普通嘅文員最多都14000
邊到有20K
邊間公司咁好

咁樓主你又覺得咩人返麥當勞 先算正常？

關你撚事咩

你自己又做乜工咁把撚閉？

最近多返 因為周圍都無工開

支那落嚟字都唔識多隻 唔做雞就係做M記

想知樓主做盛行
搵幾錢？
有手有腳出黎做野又要邊連登仔睇唔起
做雞搵錢多過你班廢柴又要攻擊人做雞
係香港就算無樓價問題，要過連登仔果關都好難

返緊全職的要轉工未必有人請，返緊兼職的覺得份工算簡單易做

明顯條友自己未畢業啦
大把中學畢業既人做admin呢d文職位below 15k, 仲要係幾年先有呢個數

家家有本難念的經，知你出發點係咩，但你收皮啦，社會就係複雜化。

個經理房咁細間就收下皮先啦

真心係
樓上大把以錢取人
正正經經打份工 自食其力會俾人笑 俾人當廢物
香港地真係憎人富貴厭人貧
劣種基因

有手有腳幫人落單有乜問題，又無傷害到人，做m記都要識少少英文同要少少轉數啦

做下陪玩/賣相電子雞 3點都唔洗露又唔洗比人摸賺到fat fat
香港有塊閪已經贏在起跑線

M記紅

咪係 應該正正經經做PTGF一個月搵幾皮野好過啦

細細間房，一男一女，有少少碰撞都好正常姐
經理都需要指導下班細路女架嘛😏😏😂😂

有D經理妹都幾好樣

認真便輸了

新大陸移民 支那妹 融入唔到香港主流社會

扮份工啫，佢唔做你邊有得買

Agger, 唔覺有咩問題

好多人打風流工
比佢升都唔想升 見大把呢d人

難聽啲講飲食業呢類人佔8成

我上次見識到個PART TIME 講英文流利過一半中環人....

當日錢禮話被捕手足返pizza 叫手足正正經經搵份工
俾連登仔屌到仆街陷家剷 死紅官 pizza都可以係正職
職業無分貴賤 今日連登仔走去屌人點解要返藍拱門
文職唔請佢地咪要返金拱門

同意

一家唔知一家事

唔做M記做雞賣相又比你屌

輸佢老母

屌鳩呢種文化ON9呀
得鳩閒同班廢物論輸贏呀

認佢老母真.
呢種人就真係真ON9啦

無呢班人存在點突顯其他人嘅優勝？
呢個社會就係靠階級制度建立出黎
定你想個個都月入十皮？
無呢堆m記妹你只會變得自卑

支那人黎香港要做既咩
係香港人先要番工嫁咋戇鳩

呢班咪等於以前放學做part time, 中3中5唔讀上去出黎做野個班, 只係而家d 人唔等錢使考完dse 先算
佢地點都好過呢向屋企班隱青

以前有好多貪套制服靚走去做

Fg 點同，人工低但跳得快
呢種Mk 妹係一世14k

利申，fg 14k, 幾年後40k

唔撚係呀

麥當勞都唔係正職？ on9

起碼叫做自食其力，好過啲ptgf先

公司附近果間全部係亞嬋

條大M牛好有吸引力架

係臭雞

做ptgf又話人地雞
正經打份工又屌

公司裁員裁走左我，而家咁嘅時返M記頂住先囉，
點知又比樓豬批鬥，連登仔真係難服待

算叫好過做雞

洗唔洗問埋點解有人做neet

經理？

On9仔黎
香港中位數都係17k

我就唔敢講完全無囉

應該做PTGF ，趁後生搵錢

香港唔值得返工架

有最低工資後, 如果想方便就腳, 又唔想用腦
返m記都係一係易搵又穩定係job

Pin

平時十幾歲返pt既就多

依家唔洗返學，就算pt都返多左鐘數既又

19年u grad. 失業無in
做緊m記四個月

做m記既女仔先娶得過
又純又肯捱10幾個鐘返工 人地起碼叫腳踏實地打份工 依家香港地做女搵錢幾撚易 上網賣條底褲仔收幾舊水 返m記係好女仔要珍惜

連兵出動

仲讀緊大學
之前，幫人補習，做賽馬會
起碼6，70蚊個鐘起跳
完全冇諗過做麥記

關你鬼事

好正同經理關係好打貓都得

其實嗰啲女仔得兩種職業，唔做麥記，就要做雞?
唔好下下，就話「做雞好咩?」呢啲論證

希望樓主遲早要返m記

嗯
你好叻

Child登仔

正職=PTGF?

個個都進修到, HD/degree 學歷咪一樣有人做返依D工
永遠都要有人做依類工我地先有得食, 不如屌下點解可以出咁撚低人工

無學歷應該得萬二 三左右
有大學既話可能就萬五

無學歷既話至少要做六 七年先去到呢個數啦

Hello 無圖

黃絲潛入加料識玩

佢哋做雞嘛要

樓豬你唔會食好多呀？

大部份文職
畀d post link黎睇過
jobsdb我就睇唔到大部份啦

ptgf

政府aco都係得萬六萬七
私人公司何來兩萬

Full time 唔係等如「正職」
唔通真係諗住做麥記嘅經驗可以幫佢幫到份好工?
趁後生捱下啲辛苦工，進修下唔係仲好?
唔通一齊攞最低工資， 點樣 組織家庭 ， 儲錢 準備退休 生活?

唔係做警察就得啦

呢樣真
起碼肯涯

點解唔去沖珍珠奶茶？

如果人地做得開心 有咩問題？ 你既標準唔等於人地既標準

啱做個好黃嘅ptgf

你咁講嘅話呢個世界冇人會做勞動階層啦
或者人地返M記返得好開心呢 你理得人地？

做m記都唔係正職 做雞先係正職？

連登規矩:
FG必須過50k
個個都要做CEO
做藍紅店嘅話，唔知對方家中情況係點都照樣批鬥
依家連黃店都批鬥一番

你理撚得人？

Agree, 想抄佢地牌

你唔去食麥記，咁人哋咪唔使喺麥記做囉。

享受黎買餐的毒撚
唔敢望住自己
頭dup dup、口震震、細細聲
果種居高臨下的感覺

佢肯定佢做得開心?
做其他工又一定會唔開心?

當然我個標準唔等如佢嘅標準
因為我唔知佢個標準，所以我先問點解

part time黎,正職買到樓

巴打答得好
點解佢可以咁有熱誠?

其他人講話「 好過做雞」都係鳩up， 完全唔對題

有啲人成3張野都只係做pt，擺明想嫁人唔想返工個人又懶散啲錢月月清0儲蓄⋯⋯仲要講到自己無慾無求覺得打份工有少少錢食到飯就夠，個人係完全冇目標冇理想

屌你老母仲諗住入黎有m記妹睇

無自信嘅毒撚
追女唔係講樣，講性格，講有冇智慧? 淨係講腳踏實地
香港大把女仔腳踏實地，又高學歷，又靚。
唔好以為人哋係m記做， 搵緊最低工資，就會show你條毒撚

加多句
最憎啲性騷擾服務業員工嘅毒撚

補張圖

大家打住J傾

你問吓佢點解囉

可能人地入去借廁所姐入去唔一定要幫襯嘅就

5, 60歲仲睇沙紙咩

hi 國安

唔講老麥

我成日喺fb搵工group見到有啲後生得16 17 18歲就唔讀

而家唔讀好似好爽可以搵錢洗錢，但20幾歲真係會後悔

求其考完dse有十幾20分入搵食科hd算啦

做m記得罪你？

因為想識男朋友

經理成日跌嘢落地
要囡囡踎低執
然後抬頭發現經理已經拉開褲鏈

有啲真係好正，好想俾佢瘋狂度體溫

連登任何post講到人工, 必定出現以下對話
女人: 做雞搵錢好容易, 等人埋單, 其實係ptgf
男人: 死毒撚, 你搵幾多都溝唔到女
fg: 連登仔個個fg 50k
30k: 你搵咁多冇人想知, 貼份糧單睇下先
20k: 你望下入息中位數先啦
18k: 其實好多人報假數, 出cash逃稅
15k: 吓, 我公司個新仔文武雙全做打雜都係得10k
10k: 10k係part time, 正職係兒子, 搵緊100k
然後你會問連登仔究竟真實搵幾多, 有人同你講, 一開始已經答咗你啦, 連登仔個個fg 50k

pt黎講唔錯
近屋企 又有食

但要服務香港人不了

翻工都要批鬥，樓主弱智。讀讀讀讀，個個屋企都有錢讀架，你老母有冇訪問過人點解做老麥啊?懷疑樓豬hd畢業，周圍批鬥人搵自信

點解唔番hollister?

人地有其他打算做住先又同你講？有其他難處逼住做又同你講？唔通貪興趣做咩

正正經經咁返工 用勞力去揾錢都要俾樓豬你咁話
人地仲讀緊書/ 唔止一份工 返下m 記攝時間又話你知

又或者繼續進修? 真係難聽過粗口
做人唔好咁自我中心 以為自己係咁就個個都係咁
老土啲講每個人都有自己既長處 唔係讀書既材料就唔係
你迫佢讀只係徙錢徙時間
人地而家正正經經打份工自力更生 又唔係偷呃拐騙不知幾正常

做咩鳩 呢種心態。。。

漏左電子雞買樓

為興趣，想偷食烤雞、薯條

好似有朋友鍾意錶咁，都會特登去搵份賣錶既兼職

關你撚事咩
你估人人有錢拎嚟讀書？
以家一個sem平既科都要2萬幾3萬啦
做m記既儲幾耐先有錢讀成個course？
人哋靠自己搵食養自己都要比人批鬥，傻撚咗？

我識個有錢女...因為鍾意食雞食食下入左kfc做
唔係暗瘡肥婆，成日圍內都會串佢去做雞

學位澎漲, 8大文職咪又係得14/15k左右fg價
進你老母修啦, 講完就好似好易做到咁
仲要話人唔係做緊正職, 咁譚仔呀姐個啲又叫唔叫正職

好女仔

吹水完全唔駛有根據, 開始麻木

你自己重新定義一次正職既意思
屌你屈機到

咁你應該入去M記問

而家m記好似有八日假放
十幾日大假
拎住七日大假嘅工程狗真係得啖笑

咩人都人，每個人鐘意嘅野唔同

有咩問題

樓豬真係何不食肉糜

冇可能
有錢既話 一係番Hollister AnF
一係就唔番

收皮啦死黑警，偷人acc用

返PT賺錢有咩問題
階級觀念就係多得你d撚樣

唔去偷,唔去搶,又唔做電子雞!有咩問題

你戇鳩？
就算五大BBA畢業
普普通通唔係top
起薪都係得17k

有咩所謂, 點都有傻鳩埋單

點解佢可以咁有熱誠
因人而異, 可以係同同事相處開心, 可以係返工放工就腳, 少數人真係鍾意份工既工作性質
其實都唔係好難理解啫

宜家少左咁多客應該幾好做

個堆人拎到5條2都執撚到啦, 仲講十幾廿分....

易搵同入職要求低

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好過做金融保險雞

少左好多，得返阿嬸做

無咩可能姐，李嘉誠咁有錢咪又係用精工錶

世界上咩人都人，唔好用自己個價值套係其他人到覺得人地要同你鐘意同一樣野

比我做ptgf 拖下手成星期人工

唔通做雞咩屌你 on9 完

做麥記唔可以係正職？

係, 一定無可能
世事都係你掌握之中

吹水係唔使俾證據

翻工搵學費幫補下唔得

豬閪賣相 你買？

大把女唔出樣賣緊

拎得7日AL個啲根本唔係工程師啦

樓豬應該一世都有好特遇先有啲咁幼稚既心態

小朋友有夢想係好事

唔想打擊你，但好多文職位做到退休既資歷都係2x k

樓豬覺得專業白領先係正職

我記得小李個ptgf女友做大家樂

做ptgf，電子雞又屌
腳踏實地打份工都屌
好彩正負評反映連登仔唔係全部on9

關你撚事咩
狗眼看人低

我意思有女仔做m記
但唔會大把錢嗰啲

未搵到人生目標
讀書又唔係叻
咪當騎牛搵馬
做下做下就會
覺得不可一世
就會走

起碼餓唔死 叫做正正常常一份工
Btw有時自己都睇唔起自己

裏面個制度無想像中咁好
你做到捱到都未必係你上
反而你識好好利用人際關係 直升機都有得你上

利申做左5年

見高拜見低踩

垃圾

正正經經打份工先好喎

點樣一定唔會？
有無stat? 如果無證據，點樣定論唔會有

其實譚仔都有請後生 樓主係咪又要開多個post？

咁你都冇啦
你只要比到一個counter example就拗贏我
仲咁多野講

大把人做便利店, 保安 .
你估個個都好高學歷

我一直係用未必嘅語句
唔肯定嘅嘢我唔會講一定無/有
當然依度係吹水論壇，無證據鳩噏都得

M記點解唔係正職？人人做到高薪厚職咩

樓豬邏輯
無咪進修囉
唔駛理金錢/能力問題架

大學pt?

係香港地打工 係唔需要目標同理想

1. 而家難搵工

2. 你又知人哋冇進修？

3. 人哋打咩工關你閪事咩

利申嚟緊出國讀書，而家打緊兩份pt，其中一份係m記

何不食肉糜既例子lo
有時睇d西客post, 會有d家長買餐果時和小朋友講, 唔努力讀書第時會好似佢地咁

其他打份工每個人都有難處, 有d困局唔係咁易破

你心目中嘅好工=/=人地心目中嘅好工

樓主當全世界都同佢一樣咁撚窮，差個少少連飯都冇得食，仲有嗰啲講前途光唔光明，真係戇撚鳩，搵快鏡照下自己有幾光明

係國際大型連鎖店到做有乜問題

都可能係MT黎，retail brand MT要落舖架

呢啲嘢講得多就唔好笑㗎喇

樓主就喺嗰d家長

可能MT

平淡是福

關你撚事咩

冇人脈關係，邊有咁易搵工啊

阿嬸樣

點解你唔直接問佢，問我地有乜用？

鐘意人就行動喇！

輸啲乜

哎呀！我輸撚咗呀，決定今日唔上連登十分鐘！

男仔都係啦

打份工都要比你屌？

其實你有冇諗過你係連登開post係答唔到你個問題 你要自己問佢先答到

on9
連登文職 30k up

可能人哋未搵到自己想做乜呢

最少50k啦
Foodpanda都30k啦

巴打有冇諗過轉工?
有時要踏出comfort zone，去搵返份好啲嘅工

已經走左

多謝大家俾我個人嘅意見
可能我太幸福， 屋企冇負擔，可以讀大學

但係我真係無睇唔起佢(只會睇唔起警犬)。我真心想知點解?

其實大家係唔係覺得做麥記做一世係OK?

恭喜曬
宜家做邊行?

人哋好地地打份工你都要帶有色眼鏡睇人
有難處唔通要鑿喺額頭話你知?成日叫人進修進修 你估個個人背景都許可咁做咩?

你好少見廿幾歲男仔做M記,就係因為女仔洗撚搵咁多錢,靠另一半就得

唔係連登仔，係樓主姐，係佢on9

做狗都可以係白警
食拱門可以反共

十足十啲成日叫人上進努力開心積極嘅溫室小花咁

窮人先會諗由趁後生捱儲錢準備退休

睇佢講嘢就知佢日常生活得罪人多稱呼人少

想食學生妹暑假大把，排隊等屌

有時會見到啲幾好樣又靚腳嘅學生妹
15,6碎
寧願40蚊個鐘做M記
都唔會因為一時貪念
放棄貞潔
走去賣肉做1400蚊個鐘嘅ptgf
真係出淤泥而不染
搞到哥哥好想點餐嘅時侯
同佢講聲加油
或者留個tg
以後幫佢上門免費補習
等佢感受吓
一個真男人成熟溫暖嘅關懷

唔夠吉野家犀利，呢方面m記輸晒

連登仔聲稱全香港學生FG 50K+

你見到果d一定係支那人